連登仔 改不了吃屎

連登仔最鍾意啲咩？無錯 就係打飛機
有女 就打曬飛機話要屌佢
有快閃 就打曬飛機話撚到啲狗氹氹轉
有人屌保安 就打曬飛機話保安好驚無利是收
打飛機還打飛機 無錯 你係可以射到一地都係 好撚爽
但打完之後你仲係連女神嘅手仔都掂唔到啊
我地追求嘅唔只係一時三刻嘅快感
所以要諗吓你所做嘢嘅本身意義

快閃運動
快閃嘅目標係撚狗之餘 又唔會有手足被捕
但尋日嘅快閃似乎係撚緊自己同其他人
喺荃灣 有師奶自發清理路障
喺荔枝角 有九巴職員協助指揮交通
但尋晚啲狗都係快閃嚟 快閃去
工作量似乎冇乜點多到
計吓成本同效益 就知佢唔係幾抵屌
所以喺哩個時候 我地唔應該打飛機話撚狗撚得幾咁成功

捉鬼篇
而家有鬼跟住大家 令到啲狗可以預知到快閃黨嘅行動
喺快閃黨去到之前就有狗喺到部署 撚唔到狗 只撚到自己
因此 慾要撚狗 必先驅鬼
可以試下無意義咁上車落車 或者喺非轉車站商討策略
如果有人全程跟住曬 咁佢係鬼嘅機會都幾大
捉到鬼要點樣處置就視乎各位嘅小宇宙啦

哨兵篇
我地嘅建築師落場嘅時候會專心做嘢
起完嘢都好攰 想喺㗎車到抖吓
未必有精力去留意身邊嘅人同事
所以我地要哨兵去做指揮
哨兵要良好觀察力、分析力、判斷力
要識得捉鬼 要知幾時攻、幾時守
喺快閃期間 佢地要分佈喺各個街口
睇吓有冇狗 或者其他特別嘢
如果有狗 記得要通報
咩狗 幾多隻 喺邊到
而唔係一味話「有狗 快啲走」

快閃黨需要審慎評估來緊幾次嘅行動效益
然後決定短時間內繼唔繼續快閃
識收 識放 先至係若水啊

推文策略
熱門嘅po 再一次證明連登仔有幾鍾意打飛機
係 通宵屌保安係幾有趣 但笑完都幫唔到抗爭啲咩
與其ff保安無利是收嘅嘴臉 不如ff吓被補義士有幾慘
佢地先係同伴 先值得我地花心神落去
推完飛機po 記得推返義士po
比佢地知道 佢地並唔係condom 我地個個都咁撐
義士無分貴賤 尖沙咀路人被捕當然具爭議
但黃埔義士捨己救人 用身體換來其他手足有更多時間離開
哩種精神唔係更應記一功咩

我地嘅行動都開始被人封住
要開拓新方向先可以繼續行落去
有巴打提到嘅商場集會、同休班狗開party 等等
都係一啲可行而成效值得期待嘅出路
最後希望大家反思一下
我地嘅行動係為咗啲咩
點樣先爭取到五大訴求
慎記 對準政權 莫走歪路

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

借黎PO

[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

應該揾指定兩三個負責哨兵．要佢地不同區域，以免收到錯誤情報

最好佢哋次次都做哨兵
哩個位嘅經驗係好重要

同意
對一班核彈都唔割既連登仔圍爐文宣，我唔明個marginal benefit有幾大
大家唔走出comfort zone吸納更多同行人，只會正中政府孤立分化下懷

無論做咩都好 都要對準政權

推 根本班飛機撚 勁多出都無出過黎 唔知我以為五大訴求成功咗

打飛機 vs 失敗主義

兩個都唔好
準確判斷時勢先係致勝關鍵

幾時行商場

係 佢地會高估咗個成效
譬如之前講到g20有幾巴閉
到最後 乜都無改變過